落巴士過馬路 49歲男子遭的士撞飛10米亡

落巴士過馬路 男子遭的士撞飛10米亡

2016-12-20 01:56:00 HKT

葵涌發生奪命交通意外，昨晚10時52分，一名姓鄭49歲男子，在青山公路近業成街橫過馬路，剛巧一部的士落斜駛至，司機收掣不及將他撞倒，車頭嚴重凹陷，傷者被撞彈飛10米，重傷倒卧路中，大量流血。

救護員接報到場，將傷者送仁濟醫院，稍後轉送瑪嘉醫院搶救，延至凌晨1時25分，最終不治，警方正調查意外原因，48歲姓林司機，涉嫌危險駕駛導致他人死亡，被捕調查。

現場消息稱，死者在上址剛落巴士，然後便攀過路中央分隔石壆橫過青山公路，其間遭一輛往荃灣方向行駛的士撞倒。

警方呼籲任何人士如目睹意外發生經過或有任何資料提供，請致電36611300與調查人員聯絡。

現場消息稱，死者在上址剛落巴士，然後便攀過路中央分隔石壆橫過青山公路，其間遭一輛往荃灣方向行駛的士撞倒。

留名##fatc

行多幾步行天橋味唔洗死囉

咁都係危險駕駛

好慘呀⋯⋯個司機